FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (181) EA星期五又搶錢

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

中左1001但個留言寫住1000

我要david luiz

仲以為個個都咁忍得死都唔中1001

隻蘇狗 真係越buff 越on9
Sprint Speed 太低迫你要食hunter
食其他又唔係路

但係93食hunter既話, shooting 幾樣本身高, 蝕點數

變相91 -> 93 大家都食hunter既話, 只食upgrade左67點....仲要67點是大圍總計......

剩係PACE 同 SHOOTING, 真係無分別.....
EA真係撚狗咁撚

bino over 350k?

見到1001係我到開左 但係唔係最後

有冇巴打一齊刷友誼賽季呀

法賓模組岩打cb多過cdm

第一次想中邊爐

我都見到 我係1000但去左41頁

有冇卡炒 冇錢

岩岩上個POST個巴打話頭鎚身位太廢唔岩打CB

DRIBBLING同phy有+3算正常啦
90以上既卡出if係咁上下 加得多佢後邊點出

D5 R1少分咗
應該好多人真棄驚

除左夾chem唔覺佢有咩好過d山

好想要邊爐

各大利迷應該狗衝

feel到要中so9/邊爐

睇黎星期五真係要出salah record breaker

踢5後轉陣變4後 其實同DM分別唔大

Futmas isco真係廢到

一陣做隻dum抽下卡

隻Draxler pace buff左咁多

Feel到紅卡要中ddg

目測～17500分夠D1

buff埋體力會好好多 5星wf

正選陣係100 chem
想問踢踢下途中後備換人 而個後備本身入正選隊係會唔夠100 chem
咁途中換入黎會唔會影響到chem

咪姐係當普通換個後備出嚟

Same

唔會 但本身後備入黎好似好似都係得5chem定7chem

想問如果本身有紅卡取消佬 做唔做意甲隻Vrsaljko好?

有sbc event大家都做sbc 少左人打WL DR

食engine 都得啦

後備5chem

屌ea 雷斯呢

今次中邊爐真係QS

取消佬係SIF

想問dr level 高低會唔會影響WL搵咩人？

如果出普金沙拿會升定跌

alisson 做咩突然爆升？

perfect line 邊爐

會對skill rating相近既人

有咩平價普金Cdm好用 想用黎頂下blanc加時

Blanc唔夠氣

邊爐出CB if?

追post

係，啱啱有張正式圖

好多仆街抽中作客走場

唔係養生既 應該都打左上去⋯

養生既又點會打得多

22000穩啲 驚啲癲佬聽日爆seed

窮撚表示做完當自己都有隻toty
早兩日咁多巴打一齊刷 一個鐘都刷完
依家刷到幾時先夠數

試過用邊爐打cb 廢到仆街

值錢咪得

已做夠數 但係諗緊值唔值用堆值十皮既untrade人去做...

我係講緊swaps deal player每人三場果個 意甲果個我唔刷喇

意思應該dr level低易打d？

Fabinho SIF CB版

Divison應該唔影響WL架喎

唔關事，分開計架
wl係會搵到同你wl勝差相近嘅人

邊爐中堅

19000應該穩…

明白了，唔該sam gor解答

西甲開季神鋒william draxler 正

邊爐上場幾次甩漏,好彩人地越位先無出事,咁都有得inform, ea為左搵錢可以去到幾盡

睇埋sb 就知真係小左人玩

利物浦D if 多到差唔多成隊

梅拿走未

見UEL干蛇出法國藉就知EA咩料啦

拍住我邊個都勁啦

Kcalrm gg

唔係差唔多,係已經有成隊if

少左勁多 真係年年都係依個時間棄驚

Futbin Draxler stat係咪錯 88pace
張圖好似係80

而家放走隻rttf vvd會否不智

Draxler一野加咁多pace

Ozil幾時有黑卡 屌你老Ea+母愛美麗

係，早幾日真係快，我夠數之後都送埋d contract 先熄機。

有冇人打場friendly season , 順便解任

唔洗咁貴喎

有冇if auba說明書,我set潛入後方，留住前場，買左反黎覺得同if 福差唔多，除時福模組護波仲好啲（我打控傳）

好似60k

auba反擊放狗
你打陣地 要護波 大把選擇好過佢

btw上post吹奏卡斯拿斯
我用左幾場 輸高波輸健康輸到痴左線bor

巴打有興趣，可留psn?

同真人一樣

hongcyrus1

對過，近射佢反應好快擋唔少，身高問題健射佢就會蝕底d

聽日discard if 目標:

60k我覺得抵
但做功課 佢遠未及舉手ddg
舉手=ddg>>>sif ccc=25=casillas

放棄打dr 有無巴打打fdly？
利申廢料

巴打，加咗你好友

法賓最大價值係綠線VVD

一齊刷好唔好?

呢隻cb法賓usable
利三角

好 比你名我

隻sif Djaniny 都唔錯wor 米9 唔慢,唔算鈍,雙4*

cow369369369

聖卡斯撲禁區內射波勁 撲健康射差
25啱啱掉返轉

可唔可以跟機？依家冇咩興趣打dr

隻tif pepe

super sub一流

由rm變左st
451
兩cam icon既話 st又多過平價選擇

之前用雲佬套左現入波係多好多不過三星腳好難頂，啲關鍵波左腳唔入好燥

Curve 94
rm ，左腳
十分健康

睇錯 原來講緊WL
唔影響的 WL計戰績搵人

2 cam都icon
我st起碼用伊巴

4比1大炒對面隻TOTY包皮

嬲到半場rage quit

唔洗理curve
佢有trait

剛剛加我個位巴打
友誼賽季名單唔見你既

restart ut mode

咁咪好威

Psn?

邀左你

用過曬以上5個龍最少一個wl
舉手>ddg>聖卡（識移龍）>>古圖= ccc =聖卡（唔移龍）

Curve高健康射有加成
冇trait都可以射到好灣

年屁 basic 好定 finisher 好

finisher啦

巴打有冇興趣打場friendly呀？

有冇tg Group約打fdly?

下下要上登約好煩

如果中DDG 成隊意假放曬 立即轉玩英超

dr 岩岩升左班
聽日派彩係跟舊div定新?

舊

有冇人一齊刷呀

hierro

好呀

呢度

想一齊刷
但係咪只要入到波就得 唔理輸贏

應該係淨係入波就ok

我地1比1之後認真踢

好

加左b字頭

owen巴打你贏3場先 然後我贏3場?

fifa1416

好似唔使贏 入波就得

每人入一球之後踢到完場？

加咗巴打做好友，希望你有空check check

加咗巴打你做好友，希望有時間刷一場

add咗 Pa字頭

Accepted

打下打下發覺伊巴同牙朗同場又唔係幾work
賣朗換兩隻icon 有咩推介？92魯爾打cam 得唔得？

巴打歡唔歡迎一齊刷？

今次好多futmas都伏

係喎 咁我地入完我就quit啦 我仲要打DR追個rank2返嚟

成個futmas淨係整左隻t silva
好彩用落都幾好用

邀咗

唔貪心 聽日紅卡中邊爐夠

係咪要贏先得 我仲係0場

係你走場唔計 刷多三場我走就得

好 我依家踢緊
一陣加你

拖
arias
華西
馬杜迪
仲有幾隻德甲

聽日中紅法賓就做potm vvd

唔該巴打

張年細路set stay back 都會衝到上禁區

巴打你爭一場? 你psn係咩?

想問普金vvd食咩

用佢stay back好浪費

屌你老母個死鬼佬 好辛苦先追到2:2
之後輸十二碼比我 射落海都唔比我

CDM CDM

ching打外國ser?
我刷隻vrsalijko全部都打真軍

你地打fifa最激整壞野係咩
除左手制外

shadow, 佢本身jumping高

打真軍好辛苦
依家贏得6場

巴打好波 隻Baggio勁到呢

巴打好波
Sorry 開頭嗰球波我搞左勁耐

係咪刷？

我sorry就真 啲人自動block哂

咁岩搓到有空位
開頭比你逼到好難搓波

巴打good game
唔該曬

Sor岩岩先見到
可以阿

Thx GG

抽番黎 打算賣嫁啦，不過破左處先

都入左5球

更多巴梅拿係咪再hold

忍下手 我都忍緊

Cdm打手區

唔貪可以放啦 22000

我追緊dr分
自從出左 Toty之後 好難打

LB勁d 進攻屈機 斬波準 skillmove5星

in game 41212(2)
ibra打CAM會唔會好過son or suarez?

無知一問，點解咁多人棄權

巴打刷緊用咩名刷
我抽佐10場10場都作客
全部都own goal走場送比人

有冇巴打可以教下點set 4231 LAM RAM跑中間d？
用suarez打ram跑好邊超怪

有冇人用緊聖誕拖仔+kante？
效果如何

迪西里打CB好撚勁

Dr係咪打到三點冇得打

踢cdm勁到仆街 細粒版Gullit

加咗你好友了

拖仔好易冇氣，最盡用到90分鐘 ，配kante中場好似唔太高

如果中場我會擺cm

加咗了

own goal 好似唔計，要比人入

要對方用意甲人入波先計嫁

Online single match 係咪冇人認真打

即刻抽多3場全部作客全部比人入

Cdm有佢個種快+防守+硬淨+轉守為攻既扭波/傳波能力 得佢同Gullit 仲好用過Toty Ramos踢cdm

不過cm勁過cdm 可以放心俾佢攻

難得抽到一場home
對面home win走撚佐
仆街

上去係咪得普巴呢個選擇

廢撚事讓 寫住hm win都比人無視

聽日先啦 想入迪斯拿 不過應該幾貴

紅卡冇隻想要 隻邊爐又代替唔到vvd

普巴配kante都ok~

so9 ddg都唔想要 ?

Ddg有硬吹toty
So9 super sub!?!?咁so9又幾好喎

棄Game潮要有啦
對面全icon + toty 都唔洗食鉛
三球綠燈飛機
玩撚毛 就黎打到變怨婦
Btw 係咪有位 燒香咩咩巴打話打frdly

冇野了原來係toty幸運兒

巴打有無打過爆機陣
鳩扭鳩射都過你入你

賣左c7換左兩隻防中 而家唔識用ibra入波 大獲 14w凍過水

英超新功課

咁搵邊個cdm入場同佢調打lb?

小弟都差唔多棄
玩下Career , 自己整隻古治烈好過
唔知玩緊乜鳩
全Icon+ toty 破壞哂全隻Game
淨係一味跑 跑完比阿朗就埋齋
好撚好玩 以前都話 包皮快極都有個譜
要扭下 Sm下 家陣唔洗了 慳返

有2包totw pack
希望抽到事但1隻，唔好2包都全垃圾

我今日打左一隊有9隻TOTY

佢射100%命中 9射都入

由唔知幾時開始覺得WL好玩過DR
DR 十場七場都係 Full team 暫時爆機陣
又唔會特別提起精神玩
係咁鳩彈哂我精神

我依家CDM 迪西里打CB
CB matthaus 打LB

dllm唔做啦垃圾任

屌啲主場撚可唔可以咪撚咁煩，係咪一定要抽到主場先打，個個away 就走等勁耐都打唔撚到場dr

DR會屈HANDICAP,
世界第一都係得3千ELO

de都要做波
對面兩射可以兩中
on撚9

Dr真係麻麻地，人又愛replay同挑釁，都係係呢度邀請唔同巴打友誼賽切磋下，有趣得多呢！

仲閪過WL既人

2個月冇玩dr
人都精神咗，高咗

我用451(2) 推隻Carlos打Lm 7chem Marcelo Lb入場轉陣

見其他人一般踢5後 541
放LB閘例如Sandro打CB Marcelo LWB
轉陣轉返4231 推Marcelo上中場

初玩DR，主場同客場，分別在於輸扣少d分?

一換完 dr分1488落到1226 爽

好多人覺得主場順啲好打啲

WL唔計古怪 嘅失波，WL起碼對手大多數會認真同尊重少少，輸都覺得好受一些

分差

Sam gor快高再長大

等緊聽日d卡大跌入貨做sbc

個價唔會點回

ea專登接住出

輕輕一留psn打fdly做任

大跌

個個星期四肥料都大跌架啦

Muller係咪set死22000就得啦 而家好似又跌左啲

我都仲未慣用ibra
始終balance太低
控波果時好似俾人掂一掂就會甩咁
但其他方面係同朗差唔多
角球近柱搶點 頭鎚接應龍門球 做支點分波
呢3樣都係一流

真心覺得middle 迪西里穩過prime 希亞路

我都係賣左牙朗唔識入波

我多數搵機會俾兩翼射3分波
所以入波就冇乜影響既

打到無心機，有冇pc狗有興趣刷意假張vrsaljko？

有d 揸住爆機陣或者toty，入自己隊普通陣都要full play同跳舞，所以DR都會睇下對方有無技術，-6入又repay就入佢要比佢囂張d,衝下球迷或者半場呢d少不了

Rio88定85

futbin準唔哂 keep住得閒refresh 就賣到

真係賣唔到咪平250

上個post尾見嫖客巴打話toty屁馬用落同if差唔多，而家我又想買隻if加兩隻icon算

我覺得勁好多 不過唔齊陣就可以平均upgrade左先

無新野?

我？ 我冇講過呀

無留意個週任
單人線上打真軍贏左十場先至入到3球唔係健康射

而家咁樣

換toty屁馬就咁樣

買if就可以打包埋馬基同白蘭斯

sor, 原來kante巴嚟

隻so9同rttf差唔多價

買if嘅話買普金都夠，冇分別

有冇師兄打友誼賽 愛上左同大家打友誼波

ea又話新卡more revealed tomorrow
冇料到

又好似啱，白蘭斯可以直上埋柚木

應該話係swap deals 嗰三場先啱

raul同波叔untrade?

金寶換柚木啦 blanc+柚木

整咗伊巴之後買埋牙朗 牙朗唔識入波

巴打得唔得閒打場friendly?

係都甘寶換rio
rio + blanc

法賓奴好似幾好，但好撚貴

我頭先又和多一場，落到D7都係繼續輸，我計埋已經輸左15場啦，睇黎係EA叫我唔好再打fifa

今轉TOTW又冇動作？

psn:RigidWall

個totw pack係咪應該依家開，之後抽到咩都即刻放？

想問 技能有健康射 咁係咩左右腳射都冇分別？

Here,只是師弟而己，受嗎

Add左 但係仲有一兩場proclub 一係你同其他巴打打住先？

開啦

我改緊個陣，可以等

巴打你不如試下賣自己隊員再買返吧，可能用得耐，ea做你姐

一定可以啦 btw要你留個ID俾我 我全名

更多巴，而加係咪留錢等聽日4點？
另外之前入左幾隻muller而加放得？

有冇師兄打下友誼賽

答左好多次啦 17-18k 唔貪心咪放

想博potm 咪hold

聽日派彩掃貨

17-18k入 唔貪心咪放

明白 聽日mon住個post

我自己就入左堆德甲IF 博一博 因為今期德甲冬休

係一隻IF都無

加緊！

國師之前入啦 而家太貴

係咪都係呢幾日出 我都想搏下

Origin ID please

3隻都untrade

睇嚟荷甲幾吸引

出完TOTY就好似PAY TO WIN咁。。

遇星期五

最高抽到比比
係咪即放 ？

更多巴啲梅拿等到星期五？而家跌左落21

佢咪叫咗你放

抽到比比係咪依家即放好d ？
74k now

仲有83 juanfran 25k

可以了

好，我邀你

仲爭三場

放左走唔到

我都想係咁，我前場都間唔中會換人，反而後防真係冇搞過

講真炒卡自己岩價咪放
下下等人講咩都死

如果係我 我會咁up

有錢賺仲要問幾時放，係咪伸手到咁

16k果隻81rm？

Pedro衰咩 點解平到咁

炒卡驚驚青青咁 做唔到大事

驚咪止賺 唔驚咪hold多兩日

Ching 好波 我知自己係靠迪基亞贏

我即放咗pepe同juanfran 係咪不智

唔係，巴打d finess幾準，無得救

juanfran 我會留住先 都唔差果幾千

比比我會放

負碌姐 btw對住你啲花式投晒降

是咪刷swap deals 嗰三場?

巴打技術好d,我傳下波仔就得

冇速又冇氣 sbc料

vrsaljko

下次再打過

咁多巴打打友賽

2個都放咗lu

可以一試啊，你技術同人員都唔至於會去到d7啊

同巴打玩下友誼賽，開心過追分啊

入少少可以 allin就諗清楚

42000有部分係俾伊巴 bale potm 炒起

穩陣就都係聽日執discard

整多場 我用返隊實力差唔多先有意思
Btw你既實力應該唔會狂輸15場咁誇架喎

Good game,下次有時間再約打

月牙巴打你都認為吧？檸茶巴打技術唔至於會令佢落係d7 水平

例如？試過亞古路 渣古 華dee Arnautovic 冇個岩用

渣古都好易比人迫甩 可能係我廢啦

暫時淨係入咗1隻，同埋2隻花曼
聽日跟你all in掃貨

賣埋ben爺同拉膠手頭都係得4m，爭少少

花曼成日見你地講 其實係邊隻

明日之星卡

De ligt 加vvd

皇馬隻左翼

Fahrmann

其實用依隻不如用屁馬

btw依d係sbc定抽 ？

Sam gor，呢隻都好似5星sm?不過好似只有4腳，應該唔差吧

用緊普金尼馬想換下人玩
不過呢堆野應該唔會一出就係呢個rating掛

新星卡係今年先有？

其實手痕都想同巴打打一兩鋪
但岩岩玩到有多少絕望
成隻Game好似唔知踢乜咁

更多巴 87asenjo會唔會再升

Yea

同呢度巴打玩下友誼賽減減壓，情況會好轉，如果唔得呢，可能要排下doctor sam 嘅診所，等sam gor 斷吓症

希望有dembele/arthur

屌即刻炒起咗

btw佢d能力係跟生涯mode d潛力

咁好多野可以玩

同Sam gor打過一鋪
需高度集中

應該參考金童獎

本來我以為落D7打三幾場就升返上去冇問題啦，點鬼知場場都好似中咒咁，85-88分鐘左右就會比人追和/入一粒反超

d數值跟單機生涯d潛力
對我呢d唔鍾意玩功課既又多好撚多卡玩

慢半拍就比Sam gor出腳就入咗波

依家EA真係亂咁出
foden喺mc場場八十分鐘落黎都係future star

同巴打打friendly輸左都開心，因為起碼係學到野，又唔會比人衝鏡
打DR你隊波貴小小d人就好似唔抵得，入一球就瘋狂慶祝到好似攞左歐聯咁

換一換d球員，或者換正選陣容，入場先再換返自己打開嘅陣容同戰術，睇吓會唔會改善到，技術巴打又唔係差，係其他方面搞搞佢試下

檸茶巴你其實點解會落到d7 你技術都唔係太差咋喎
防守你可以試下唔好死用一隻 咁樣會比人好多空位進攻 可以好似我咁用唔同既球員迫下 同埋要試下移龍封finesse
進攻就唔知點解成日有d無謂既斷波 同埋一定要練綠燈同埋健康射 唔用依兩樣會爭好遠
建議搵sam哥幫手執執 唔識講

隻draxler 升到
Link 尼馬萊斯？

呢個可能係其中一個原因令你唔夠冷靜，搞到又失波，可以試下唔同陣容，或者正選打一場，換副隊打一場，咁可能情況會有改善

德國博potm掛
德國仔if出親都好貴

一出個時69k 無買
而家升到max

睇黎我想ibra打正選陣容都係放棄啦，都係做返supersub算
自從我擺ibra做正選，波就真係有入呀，但場場唔係輸就和囉

kdb我講過成個陣換都唔換佢
但佢打4222真係爭d
但我自己又好鍾意打雙前峰既陣…

唔知咩形式出 唔會一出就呢個數值掛
一個future star踢左半季 就92 rating 同李華度成個生涯既prime一樣

其實如果fut可以跟fifa online咁砌唒同一隊11人有buff就好

巴打最新陣係咩樣貌？好耐無同你打過唔清楚

儲齊十一張 fs card 就buff 到佢地宜家9x 8x 呢個數
咁都幾好玩

vinicius

同埋檸茶巴打你留意月牙巴打講防守嘅問題，唔好只用一個球員去防守，好難可以守到完場

進攻斷波我應該係下下傳波都心急傳比下一個，個球員接波未扭正個身就即刻x再傳
我自己好驚控到防守球員失位

健康射識就識噤，但係唔知點解永遠射出黎個效果好差，下下都好似射比個龍咁

睇黎我都要勞煩Sam gor啦，本來我諗住我d D6仔練下健康射用下fake shot同inesta move就冇問題

聽日啦

冇呀，用442輸到阿媽都唔認得就即刻轉返4222，不過買左隻salah返黎代左kdb

本來想試下pogna打cdm，但真係防守有d差，可能都係用返kovacic

有冇用過41212（2）

好！但我要放工返到屋企先，可能都成12點

上集試過，今集冇玩過，唔知點解對依個陣有d負面印象，不過睇黎都係時候試下

我自己就玩開4231唔識用雙箭頭
巴打加油

試下4231啦, 今集幾好

希望快d升返上D6啦
依幾日85分鐘依個時間對我黎講真係惡夢

有邊隻真st係潛入後方既代表人物？ prime raul?

檸茶巴d7
唔會掛
你個陣輕鬆d5喎

butra

仲有冇

潛入後方 係指進攻個陣 唔走出禁區迎波
會嘗試反越位

搵隻快 控球唔好太差就得

Luis Hernandez 牙路 真朗

普巴手動防守好好
高華錫無得比

Sif Salah

玩到好絕望 有c朗果陣 dr分維持1550左右 賣完換左呂布 就變到得1300左右
有tick係硬吹 你地會點樣汁個陣好？
隻堅尼我想備sbc換另一隻icon翻黎 個倉都仲有好多84-87卡 cash有500k 做raul好唔好？

其實看到呢到巴打d 陣，發覺自己玩緊另一隻遊戲

唔關陣事 好明顯係技術問題
我之前個陣同你差唔多
都上到d2d3
換陣不如練下好過
知自己有咩做得唔好仲好

你地d sm係練習場練定實戰練？

我lw rw唔識sm好難搵大位健康射 就算俾我chok下chok下去到禁區頂 射完又唔入

我就進攻情境練sm
始終都係同一個視角有效啲
練好左先去dr wl實踐 咁會易啲捉到感覺
戰術就一定係打dr wl
打sb好易打壞手勢

sm唔使多 岩既時候用岩既招
其實黎黎去去都係個幾招
講到口都臭埋
如果你追求成績 就唔使睇youtube既花式片
好多都無用 你見f2tekkz用既sm都唔多
最緊要係時機

4231 阿古路潛入後方夠唔夠快攝入去

我都係黎黎去去果幾招 但就係timing唔岩 屌聽日入進攻情境練翻兩個鐘先

英超應該係美羊

點解要轉到咁？
你上面好d喎 lb換sandro rb cancelo

如果係阿古路就唔會教潛入後方？

Sor rb換卡華積

每做一下之前都諗下點解要用呢下
有咩野用 擺脫對手定製造空間
如果你覺得係時機唔岩
打dr同wl個陣用多啲好過玩進攻情境
未同你打過唔知你有咩唔夠好

乜都唔教可能好d 不過差唔多嫁姐應該

下次你得閒可以打場？

岩岩睇vinicus有tries to beat def line trait

咁你咪賣走個兩隻ICON換番C朗囉

其實3隻龍都一樣多人用

隻隻龍都有人屌有人吹奏 唔需要理
你用邊隻順咪邊隻
年DDG都比人屌廢

而家我上左床就唔開返機啦
聽日訓醒我就打得
你psn搵我啦 samlau1227

好 我都上左床 都係想聽日打

我自己排就ddg=紐亞>>>>>>>>>>古圖>others

我都係嚟嚟去去嗰幾招
實戰練就一定最好
fail多d就會掌握到

最緊要唔怕輸
而家想學下人地啲片咁玩sm
2300跌到落2200-2100

其實識哂d基本實用嘅已經可以做到好多combo
得閒咪玩吓 牛尾巴 嗰d

我想要伊巴 點解市場瘋狂比人掃貨

隻丹尼爾做咩咁貴

50pac點用得落手？

啲icon sbc貴返曬

個市升緊 連帶肥料都升哂

個個都話toty ddg廢
咁今次隻if又點睇

會唔會太高要求
禁區被人射門 其實輸左7成
救到只係 bonus

今集有綠燈，其實你唔控龍嘅話根本冇分別
仲未計禁區入面綠燈直ban近柱嗰d，根本冇1個龍會救到，除非你咁醒控去近柱

巴打想問隻if gundogan入黎換左fred好唔好 定係有其他更好選擇？ budget 100k

定係做swap dembele好

Dembele好似都幾好

唔值14隻人仔
7-8隻就做

有無ching可以幫手擦3場友誼賽

隻ddg 50萬升到70萬

Baby 細哨好冇用

icon禮拜五會唔會跌？

70萬買TOTY唔好?

啲rating高到......
今次EA真係亂咁黎，好呃錢feel，又想棄驚

跟career高potential 唔洗估都知邊幾隻

有愛蛇契仔細爆

新仔都照出張90RATING?

Overrated

Sbc?

出到冇野好出 ？

85 定88rio?

仆街
TAA

係咪得我一個覺得呢堆新卡個idea其實幾好

全利記不是夢

Gomez

阿諾有望取代walker

點解龍馬個rating 咁高， 痴左線

當拿隆馬94，張sif 86都覺得幾好用，呢張94真係不得了

Ea係咪好憎意甲

連續兩個星期totw無意甲, future star淨係得dollar

咩料
成班細蚊仔咩都無做過rating高成咁

車狗隻CHO/切同多仔仔辛祖點都要有啦 一隻去拜頂robben/ribery個位 一個就慢慢上緊位 皇嗰隻波都未識控憑乜做到future star 嗰次睇live見佢連過人都唔識過 過過下成個波飛左出看台 控波都係怪怪地 等睇ea燈撚到佢變後備

Rating 高過普金最勁果3 隻

on9 直接tots 爆機算撚數喇

亂尻咁出

爆機陣出晒 出呢d 俾個假希望 新手 中產

出到 86-88 左右已經好夠留人玩, 無必要上 90+

$$ma先最勁

Btw De ligt , de jong, chong

我隊荷蘭國家隊

完全屌打3隻普金

依家 4大聯賽各有一隻勁龍了

仲有sbc 隻dum

高過普金, if, sif, live vvd 係乜事

如果唔玩花招

直接出呢個數 真係迫人棄game 到時再market crash下

有冇依巴同bale既說明書

自從ST RW由包皮 mahrez 轉左佢兩個之後已經跌左150skill points bale硬係好唔靈活，ibra 射波起腳速度慢過包皮，以往一cup一射果d波變到連腳都起唔到

L2 幫到你

明知唔同類型 做之前唔試下呢類先

玩唔慣可以差好遠

想問有邊個抵做

用緊 if tete

等個價回落番先整

德甲 DR , 打多隻 DC 咁, 夠高角球多個保障

嘩Taa要入 lala幾勁都要行埋一邊

仲有Gomez 拍得住toty 華拉尼

又黎準備panic sale

出埋呢埋先買肥料砌SBC

一黎因為成手untrade, icon sbc又無隻岩
二黎本身個陣用左好耐想轉下人
三黎果陣未抽到toty諗住整隻bale參與下

好彩舊果隊未賣，WL可以繼續用

試下L2先，唔好扭咁多，硬爆

最好呢類 兩隻出一隻啦

出晒真係難搞d 如果對有番咁上下實力

一係把心一橫不停燒味

其實上面個張prediction 嚟姐
未知會唔會係出十一個位 都係

或者bale st 伊巴 cam 4231

可能有high rate tie仔

但係我隊人係英超隊

有冇辦法可以買到上星期嘅TOTW?
睇撚住隻連度fu(CB)由23,000上到30,000幾真喺on撚9

試下收起一隻先，唔該晒 燒味打唔慣.. DR拎黎玩下ok, WL都係用番舊打法先

打算試下bale st, ibra sub佢，rw用番mahrez先

冇iwobi

課長: 卡數都未找呀EA

EA : 再課啦柒頭亂出你咪又課

Sancho隨時出到同best figo bale 同級

希望唔好係真

berge之前Career mode買過
米九幾高 模組勁到仆街
但fut連唔到chem

有冇巴打知道伊巴會唔會改price range
做唔到sbc

我都係計自己硬吹人值幾多 其實都唔洗買人都做倒 不過做完同 SIF 86 CANCELO好似差唔多 諗緊做唔做好姐...

我都有取消佬 所以唔做
又唔係易連

隻vinicius如果真係升到92 5sm 4wf都幾撚勁

唯一考慮係 vrsaljko PHY勁一截...
但cancelo 有4星sw, PAS DRI 同 PAC都好啲
咁睇黎真係留返啲人好過

又唔你指定要佢 咪用第2隻囉

呢隻野邊駛10皮,硬吹肥料補少少就搞掂

國米鐵3角喎,勸你做左先廢時後悔

巴打個陣點排 我都想咁打因為

又黎迫害論，睇下賽程啦，憑空出隻牙朗totw咩

無用 SBC SKR 無用尼高 其實都唔係好需要佢
依家用緊 4231 WIDE
Perisic Belotti Suso
Mertens
Matuidi SMS
Alex sandro Chiellini Sol cambell Cancelo
Handanovic

9估
不過我諗龍馬難啲
國藉應該出返大路野

如果隻cancelo 賣得出你話幾好

死啦新仔都幾吸引

D樣都未整好就岀依D人

之前課金買totw toty ，一堆新9x rating card 收你皮。

迫人棄game?

平時班鬼佬捱夜踢波已經好辛苦 比佢地抖兩個星期啦ching

成班no name no face 然後rating 已經勁過reus bale hazard

尋晚比TOTY屈機 棄game感上升左50%
屌你老母 包皮30碼first time綠燈好似飛彈咁飛死角on99
係咪要所有玩家見到對方一過半場就移龍

如果乜條件都無就9x能力,咁真係趕客

琴日對住隊
3prime icon
6隻 toty
比人角球頂入三球
3:3
屌那星
心都灰埋
擺明佢剩係屈頂波

今日紅卡ddg就繼續玩耐啲

琴日88分鐘絕殺全icon toty隊 佢rage quit埋

隻皇馬LW 92 尼馬二世

鐘泰希Lw 岀夠Lw未
Rw就吸引

呢堆應該用落都係唔掂，得假數值

左右兩閘
1. 普金馬細路+fb alves
2. sif sandro+if卡華積
stay back既話應該2好d?

可能好過尼馬，易連chem
Ea 痴9線

唔是一出就高rating
應該一出係7x-8x
每張於每個星期/定期有任務解 解完overall+1/+2
慢慢將佢變勁

咁睇對面都課最少兩皮以上 一定可能都未掟制你就心灰

人地*

馬些路 perfect Link

係就好
有幾隻望落拍得住d toty

係咁既話，都可以接受

可惜我地諗到既野 EA未必諗到

佢地就係想你課

佢全場射得5次
但就入三球
我射左十幾廿球
中左龍十次

差少少收佢皮
仲要full replay
你拎住隊咁既野都打唔贏我對3.5m隊

sandro fb alves

睇下萬聖節啲咭先, EA 有前科出完就唔會再理 d 咭

咁樣出既話我怕佢up 兩次 upgrade 就無左回事

我暫時淨係砌到呢兩個選擇
一係咁
一係咁

一定要拉膠/ddg?

賣左大部份人終於入到年馬

其實新推果隻卡幾好 有D根本永遠都用唔到嘅新星可以試下 起碼唔駛次次都尼馬世三咁樣

stay back 我會下

隻龍馬好似幾吸引
有馬甸尼可以綠線

FB Ibra 打唔打到CAM
砌左Tevez 諗緊砌唔砌埋佢好
怕佢唔靈活同慢

Icon級黎 唔洗諗一定整

將有課同零課玩家個陣容愈拉愈遠

整撚好個樣先講啦

咁岩啊巴打 原本牙朗+mahrez 有愛轉左巴爾同伊巴 踢到唔知想點 好似唔識玩fifa咁

我都幾肯定92唔係佢一出個rating d promo
不過上面個講法係leak 唔肯定真唔真
如果要好似練球員練青年軍咁玩加入Fut
其實幾過癮

雙cdm
85 blanc + toty kante
定
88vieira + 90 makelele

ddg評價好似好過其他普金龍？

Why not vieira and kante

冇錢

88 Vie + 普金 kante

做LOAN TOTY BALE會唔會好笨

會

會唔會downgrade過上面

侯姆斯 同謝路美保定邊隻好啲
要連neuer

放哂coins拎返哂今年課coins既錢 留返出年再用

放到咁高？

保定喇 母獅陣地ok
比人打反擊放狗就仆街

巴塞應該都出dembele/arthur/alena先
有排都未排到puig

冇做futmas 保定

唔會後悔架

難d
work load太低

無追足POST 想問下呢班新仔係會出咩野卡?

換世三，安達臣放返落後備放狗，有冇得諗？
入場踢4231 基仔中間
呢排玩到冇乜癮，換換人新景象

禁區頂瘋狂開炮不知幾爽

成個市一隻黑Williams都無 明明stat都唔勁

唔洗怕喎 巴打們
龍門係風水野，龍馬100rating都可以係垃圾

普金保定都好過普金母獅
10球有8球佢都包到靚位
但係失一球位同甩一腳波你都仆街
德甲暫時我覺得Live Tah最勁

futbin 6600個正評，300個負評
大部分人都覺得好好用

有部份fans

照計就調返轉既
Ibra st tevez cam

都係6.5/10k 還好

係 本身整左j佢靚仔，點知唔識入波

如果重課都拎得返哂 真係幾好pack luck

我有做, 但用黎打SUB ST
用過cam, 真係唔OK, 駁唔到腳

買左三日普金伊巴都買不到

佢好似有炒卡ga wo

巴打你口味都幾偏
伊巴同巴爾點都唔會用靚仔去形容啦嘩

我拎住1張, 等last day有無price range upgrade

牙朗真係無取代
不過冇計 限時野一定做

巴爾有頭髮個陣係ok的

如果唔捕住每晚凌晨兩點入貨 係咪執少好多?
今集剩係開頭炒下MM SBC賺過下錢 之後完全唔知炒咩好

卡面黎講2張都好過牙朗個油頭粉面

呢隻有喎
Thx ching

4231窄 巴爾打cam定伊巴好

我隻巴利成日比佢鳩下鳩下又入幾球

我都有用迪維斯拍伊巴打st,都可以。

每個禮拜汁discard if 賺到傻啦 唔洗識

佢今晚出young boy嘅話
之前做FUT MAS D人會唔會屌出聲

又唔洗用佢做SBC買黎做乜鳩

聖誕卡除左KDB 其他都好平姐
都用左成個月 差唔多啦

如果真係出taa同gomez 即刻賣哂全隊換做full team利算

Futmas matuidi 萬能插，一賣完人就搵佢頂上

猩猩樣都靚

VVD Gomez TAA

其實已經出齊全隊利特別卡 但出埋依兩張既就真係不得了

幾錢先算DISCARD

ibra m/l 啱打cf cam 多d
bale h/m 會多d 前插啱打st 同埋佢咁鈍都難打cam

其實都唔平 十幾萬起跳 ISCO個個po都比人屌哂鬼
跟住德甲cb lb得81 82能力整左10幾萬
1個月都唔夠 唔知仲用唔用好

新卡會唔會係要玩家用張卡打夠場數先會去到果個卡面個Potential能力

futmas d 81 82卡 能力雖然睇落唔錯 但當你見到對面用緊icon/toty既時候 你就會唔想用futmas卡

其實同FUTMAS有咩關係
新卡應該係抽架wor 又唔會重複人

張卡qs賣9900 咁11000下入都無死
但bid 10500下就最好 靚聯賽/國藉可以再高1-2千

巴爾同ibra 好有男人味

Thanks 巴打 我得閒留意下先

都幾肯定唔會勁得去邊，見到張圖就ff 似c朗屁馬
Ea點會出d平10倍既卡似c朗屁馬

Ea掠水無野做唔出

希望有改左workrate既龍虎切
一定成個普巴咁

想問84/82 if discard係幾錢

我覺得至起碼要對得住整SBC個價先
即係10幾萬個SBC整個82人同88人嘅分別
EA為左掠水真係無野做唔出

82都係11-12k左右
84 18-19k

If岩岩出係咪會貴啲

Discard 係 qs價左右
所以講discard if 通常都係10500左右既if卡

我覺得係見到toty之後d人抽唔中所以多人棄驚 跟手而家即刻出返d平d既勁新星卡 希望留返部分玩家

未派彩前實貴
等3點同4點多人開rival 同 wl reward 就打番落去 大把totw pack 開

查實 futmas 果d 82 人, 因為無國際名聲(最多增加 5點 rating), 先低, 實際能力有84-86, d 細數全部見得人,唔係渣人黎

ibra升左price range lu

條撚準備

總覺得雙前鋒一定要
一隻有身位 hold 到波 +一隻 好靈活 轉身快
兩個大隻佬實妹下妹下
現實足波都好似係咁

棄GAME放PS4 COINS. 總共有3M, $6.5/10k, 包稅, TG: ccya68

sbc明明可以唔駛用佢,咁都可以有得升

同意 , 其實大數又好 , 細數又好
勁唔勁 = 貴唔貴
成班新仔 新卡 數值上都高過大部份實用閃金( EG 普巴)
但實戰時根本係垃圾 , 鈍過隻牛
好多隱藏數值既 EA背後
始終係打機 就好似D ICON呀TOTY , 美斯C朗咁
D波彈極都彈落佢腳到 , 呢D野邊係數值反映到

如果呢個幼齒promo真係玩育成有可能抗衡到棄驚潮 相反直接出到最高potential rating就真係逼9人棄

證明多傻仔 20000都仲入

Bale真係好撚鈍又易甩波
不過射門真係世界級

都未必既 隻junior睇數值同尼馬有得揮 但賣600k+既話又有幾多人會用

全新屁馬 4.3m bid 4.5buy now 係咪有巴打要

EA：今年多左人玩 錢已袋 理撚得你

雖然我都想

換埋young 個兩隻做真利都幾貴

點解個market一隻伊巴都無

所以真係吸引人既 就係出幾個唔同位既一次性sbc
做完就11隻初始值簡一隻

等緊robbo跌價 有咩理由而家多咗咁多球員連vvd佢都仲要廿五萬

用左佢平d呀嘛
放隻82落去咪要多左高rating 拉rate
ibra本身15k唔貴過其他85好多

唔知 而家係抽定sbc出好似都未謂 如果sbc出好似合理d 但Ea要掠水應該唔會咁做

高矮雙鋒依然係球壇雙前不變理論
Bale ibra 只可選其一

所以我伊巴打落一格做cam算

其實fifa 戰術用人幾貼近現實
兩個高佬唔打燒味真係用唔慣

捧意大利超級盃有冇得出motm呢 呀朗入左唯一一球

如果有整martinez,可以用佢同ibra打雙前,有高度有速度,加埋教練一條橙線兩個已經有8chem,後面果d keep 10 chem無難度

頂唔太識用91 cruyff
之前jay jay 同 c ron 仲順

我自已估 9成球員要開包抽, 剩低幾隻可以做SBC

盃賽好似無
如果係有perisic三個助攻應該今期要有

佢兩隻part埋好用？

好用,martinez走位靈活, ibra hold波又勁,我依家呢pair前鋒,後面全意甲,打412122都幾好用

motm就係for盃賽出 但一般都要4強打後甚至決賽先有得出 歐聯就另計

Martinez 唔夠功課
做super sub就ok
做正選太多人好過佢

以前伊巴拍牙朗明明好好用

窮撚無icon,又想ibra打正選,唯有咁做

馬田尼斯都有整 但係用黎打sub 有bale因為

講真 出完toty之後出咩新卡都唔吸引 依堆新仔卡如果無86+能力揾鬼用 所以prediction圖真係合理

牙朗 part 乜都好用
試下渣古拍阿奴

呢個陣好難玩 中間好迫 傳落閘 但出波成功率極低

好多人為咗伊巴，隻forgsberg 升到75000了
開價之前唔係五萬係max 嘅咩
用咗咁耐，打左4百幾場，希望遲d買得返
Bye bye T.T

遲d買翻牙朗伊巴就要返去打sub

我左閘sandro,右閘vrsaljko,兩個crossing都唔差

btw,打412122呢d窄陣,我慣左兩閘唔stay back,有位就上

牙朗加伊巴

唔賣就笨,咁高價有我都放左先

成百萬整隻bale返黎打sup?

兩閘唔stay back 人地轉個433打你會gg 喎

用 萬聖節forgsberg 砌

cls咩 萬聖forsberg咁撚貴

痴線 伊巴升到2萬2 早知6千果陣入一堆

應該整荷甲dum 定等fs Arnold

我用德甲瑞典左閘連伊巴
500蚊搞掂

係,仲有4411呢個陣又係闊到仆街,睇情況啦,又唔係下下都標上去攻既

有早知買六合彩

一係推bale ram
一係呂布lam搞掂 我都諗住整bale擺ram

今日唔貪心 中隻ddg / so9 收貨

Ac有1.9m左右
有無人要哂
不過要自己搞掂
我唔識trade

咁我都唔貪心
普金牙朗收貨

用if 曼lin 咪仲好

用prime Keane 拍 prime ballack

定prime makelele 拍prime ballack??

用緊makelele想做Keane SBc

有無人會留pack等聽晚

1100蚊自己搞掂

想問希古恩下半季借去車仔
OTW 會唔會跟住轉會?

想請問如果有110萬Budget，想打4312 穩守反擊，前場有IF Son，想搵多一隻ST拍住佢，大家會推薦用IF Auba 定SIF Salah? 聽過巴打食評話Auba 唔走位好懶，想請教下大家有無解決方法?

另外，CAM位會推介用IF 91 Eriksen 定係普金 KDB? 聖誕後先加入玩UT，所以都Miss 咗幾多嘢，特意向各位高手請教下...

如果ibra打cam會唔會60min就冇氣

補充少少，苦練緊健康射同移龍，SM就真係無咩天份

Stay forward 都頂到既 80分鐘先換

推

班友真係癲
2皮買伊巴
我買隻高rating拉數值仲好啦

4231考慮緊推年包上st ibra落cam
唔知效果會點

做啦 用馬基 都想諗keane 你唔值得擁有佢

1m用咩卡過呀

年包唔打st太浪費
Cam都ok la 我食n展覺得佢傳波唔差

請問有冇CHING解答?

咪又係希古恩 尼恩otw過

Q: What happens if a Ones To Watch Player is transferred/loaned to a different club?

A: If a OTW player transfers/goes on loan during the season the OTW item keeps the player’s latest in-form until the player receives an IF at their new club. At that point the OTW item will be updated with the player‘s new club and latest IF item.

見有PACK同平450K...

MAKELELE係好用同識自動搶波截波, 但係KEANE可以射埋波

Dr d5獎勵小左？rank1平時58k 宜家睇得52k既 包又小左

轉啦 just do it

Only ddg 都得

Long shot 係84睇落冇乜野
望真d shot power65 我呀爺都大力過佢
你點射波？
利申 keane用家

睇錯d6下話

咁心思思梗你轉啦,唔轉你都唔死心啦

等睇遲d頂唔順keane換返馬基

list左張伊巴21500被人秒左

pc得1m筆直 有咩cdm/cm 推介？

唔該CHING

頂價都秒,你又賺少500啦,d人真係好顛

多謝師兄

我宜家係d5 但獎勵寫52000

sif salah
auba 廢 控波屎 m/l 唔主動跑
唔識skill move 就kdb 起碼大隻d
eriksen 靈活過kdb 不過要返d 技術 因為strength 唔高

Keane 廢到on9 ,ching 三思

Keane 遠射勁過馬基wo

諗唔到原因唔轉 d pack仲有機會出96 真朗

儲多少少上 85 BLANC

岩岩上d5?
計上星期結算果時個rank.

猩猩唔好咁喇

2M既話點過

升左好多 依家要1.6m

嚇一嚇個價 原來係pc 以為一晚升左40萬

屌你有flash back又真係有埋flash forward

futbin先1.1
如果唔上就寧願用返普巴簡迪

係咪要入定啲西甲銀銅人等出league SBC??

我明白了
多謝CHING

開game見到有phil foden
現實都瘦到仆街 EA唔改模組都似係用唔到

Fast forward

好正 唔介要佢跟prediction圖咁直出 起碼令人想試下玩 有返d動力

請教一下巴打有冇人用過zola? 見價錢差唔多係咪BB個隻好過middle個隻?諗住用來打4231 LAM, 類型似夏世三嗎?

用過90ZOLA 似美斯
靈活左右腳 都係衰無氣

唔識移龍黎講
Neuer定卡吐

認真 如果cdm 馬基 再上 就 韋拉 古烈治 toty kante 否則我都未必轉其他

原來係咁 我都唔記得 來來回回d5d6

而家入只會卡住你張transfer list

唔識移龍就pickford 啦

有冇352 用家
見人話馬細佬打cdm 掂 諗緊part baby blanc 定 Kanye 雙防中 抽一隻b2b上前
荷dum 睇數值打中堅都唔錯
有冇巴打用過有食評

名乎其實既ff

荷甲隻dum有咩吸引力

玩緊西甲 RM用緊gelson martins/dembele
入IF pedro 7chem 是否不智

未來之星都出到一堆 咁搞笑

舉手
卡吐除左手長少少 其他輸到仆街

金球獎nominee

金童

睇數就高 黑 硬 仲有90pace
差在唔知落場點
Sam 哥話睇數值勁過lala

Wa.....92皇馬⋯
終於有一隻似樣既LW

唔洗再用古天奴啦屌

鐘仔

古天奴我覺得幾好喎 futmas果隻 又平, 搵佢打cam 幾好

咁今日係咪應該唔好開包 睇埋星期五?

多謝師兄解答!!

未來熱一個都冇
正式變過去熱

利後防勁到仆街 如果真係咁

年kante打到攻中咁顛

係 有心用pedro都會用fb pedro
if得78pac真係用唔落
martins食engine屈爆速仲好

唔會一開始就92 應該都係77 開始 rival/wl入夠幾多球就升
唯一唔知係點樣trade 同一張卡 幾十個唔同rating 鬥快升到頂賣貴d?

其實reddit幾個月前有人提呢個概念
點知真係出左

見佢shot power long shot 上哂90+

我都覺得跟表現升數值會合理啲
可能一trade就跌番落basic個數值
咁樣反而冇咁誇張

你拎黎打cam就話姐
真係打lm/lw，if dembele之前完全冇人選
就算if dembele得84都唔係好擺到上大枱

只有即刻出92 Ea先可以賺埋呢水 仲要慢慢升既話留唔到幾多玩家 仲玩緊既都已經用緊好多勁卡 使咩同你磨育成 睇下Ea點諗

咁即係同硬吹冇分別啦
由頭升過玩死人咩

講緊邊隻

係 由頭升既話直頭係趕客添 你話9月出都話 2月都黎緊喇

過去又出得 未來又出得
仲要加到9X
好似愈黎愈失衡

EA: 我賺到錢就得

過去就話睇過佢踢波 冇問題
但未來 玩生涯MODE咩

flashback其實ok..賣下情懷
但future同ff冇分別

EA: 理撚得理你 有人貨金就得 隻GAME唔平衡關我鬼事 TOTY 班人投訢 關我鬼事 錢已袋

toty都失衡架啦
出下fb ff都幾好
不過唔好太誇張
85-88就差唔多
89rb 92lw真係cls
勁過哂所有普金rb同世三

d數值咁認真做咩
反正d健康射移龍本身都唔似真波

但係如果而家出d新卡仲廢過d普金既話出黎有咩意思 講緊普金都已經無人用

今集其實真係綠燈做壞哂 你要嬴波一定要練 個個同一套踢法 下集真係唔知點

forseberg 好似咁串？

皇馬嘛 梗係要出到新C朗咁
一陣好似個隻季初吹捧到皇馬未來入球機器沉撚左船就好笑

係
又法國打cam又勁

都好過上集low driven既 毫無技術可言 左腳左邊 右腳右邊 tap兩下遠柱基本上入硬 玩到一月仲用緊普金馬斯亞同耶穌 都已經好夠屈

咩呀⋯japan公佈左一出92啦

比多個選擇人姐
唔通依家totw出哂90+咩
一出就勁過哂普金玩條撚
出到咁勁做硬吹卡就全部on9哂

Source

source呢
一路都冇官方source喎

但if dembele好用過夏世三

如果係呢張圖
咁我地都知係92 估緊點出姐

用緊列卡特打cb 好唔好賣左佢換返hummels
買隻馬基打中場好
玩緊德甲

無咩出場時間既新仔一出92rating ?? 自己不斷入波升到92就話姐

如果咁玩都幾過引

佢張圖都係寫potential rating 姐係有機會上

英文廢 佢個full rating 會唔會有咩意思
Exp. 禮拜五就話你知最高rating可以去到幾多

根本綠燈呢樣野都多餘

full rating應該係細項？
如果一出de ligt就92就真係cls

應該只係出細數stat 禮拜五出啦嘛d卡

但佢出得依樣嘢，用起上嚟就一定有優勢
冇得唔練

不得了

意思是可加可減

應該出full stat 比係地睇 睇下升到最高細數係幾多？

玩到D4 都係得5成綠燈

有冇pc撚放coins

睇唔明

De ligt dum仔 fb洛賓
快手出埋洛賓啦屌
唔做bale 了

今個月張swap會唔會變中超

佢呢句講得好隱晦

新星卡會唔會好似華沙積高個sbc咁 有objective換張80-85先 再submit落第個sbc換最高嗰張

定期出sbc昆錢
升少一之冇得再升

肯定唔係，隻game得番半年，仲點會出77呀，加到fifa20都未加到92啦

好肯定係一出92，EA出依張卡既意思是predict佢第日in peak既時候有咁既能力，用佢未來既身分去出依張未來人既卡

應該唔會sbc 出sbc唔會咁預告定 佢預告得通常叫人課定coins

係啦 好大機會直出92 唔係既話無人想要 無人想要就無人課金

屌你咩
ea會叫人課coins咁on9?

暗示

可加可減 咪即係萬聖節卡

可能係要抽base卡
每過一排就有sbc
慢慢升上去

佢做咩比暗示比你課coin
你課coin佢冇好處
出日期係留人姐

有幾隻sbc，有一堆要抽
同toty一樣

笑撚死我

姐係課定points 抽

agree，根本係單純一張flash forward卡

同埋另一個角度睇，唔計啲icon玩到高rating都係黎黎去去個啲人，功課隊咁玩

而家出啲未出名新星高rating某程度上改變左呢個格局，又增加可玩性，可樂而不為？

你咪當提早十年出左TOTY XI 2027

笑撚左 可能條友打錯points

point邊洗課定
1分鐘就課完

起碼要入禁區
似真波d

信用卡有limit ea會唔俾你一日課咁多 好似係

一日最多課5pack好似 d gamer要準備好

我唔信 唔通你貨一百萬佢會阻止你? 咩理由可以阻止你?

又講返呢樣 要回帶幾多次先肯完

玩多2年丙朗美欺belt魔笛退休

而家再唔營造d球星出黎，第日FIFA23-25無人課

points有限架 依度都有巴打試過課盡咗quota

咩唔信。。你唔好衝岀黎....我救你唔到

呢個post有咩係唔回帶

一日買5次coins only

Points I mean

估唔到 我未試過咁貨法, 所以唔知 sorry

係我耐無睇波定咩 (明明個個禮拜睇英超)

家下踢或者睇真波 興三分雨

呢度好多課長 唔使懷疑

係
呢家英超個個龍未射都去定遠柱

吓 咁castro點課到360k points
定佢直接搵ea開通

懷疑奧巴美揚都係玩得多wl所以真人都出first time finesse

on9 野回帶十次都要屌下啦

講黎講去個球 個場我有睇

係咪從後角度傳俾佢即射呀

佢又唔係唔比你猜入禁區
又唔係一定逼你qte咁健康射
又有得移龍 唔明仲有咩好講
所有野都考技術
你估下下都中綠燈 下下都移岩龍咩
講左百幾個post仲講
打左咁多個月乜都慣啦

星期一四屌中好野
五六日屌wl server
要回帶幾多次

first time finesse 真實有幾何 姐係好似你睇人入世界波 你唔會場場都見到

半棄狀態 拎哂啲錢打draft玩toty好過

慣 係一樣野 屌又係另一樣野

無得咁講 遊戲既野 我都未見過球員用fake shot黎拎波 甚至轉身

今星期想吹算

pedro射親都健康射咁

屌下冇妨既 但呢個GAMEPLAY就真係好多人屌既
雖然我依家都係屈綠燈

良心ea 好彩你冇串77 如果唔係又俾人追擊

開完wl reward先揀dr

quote 個球都真係搞笑

記住係從後傳即射健康

少一個step 都唔好亂扣帽子

我直頭包都唔想開

唔明有乜好屌
技術既野不進則退
幾個月前講綠燈移龍 到而家都仲講緊
人地屈完first time finishing 已經試緊第二啲屈機招
你地仲講緊呢樣

我都有用
屌下假都唔得

如果跟足career mode
都幾多9x rating （升爆之後）

大家都係呻下 有感而發姐 又唔係咩野

依排個個屈緊角球啦 個個都話自己有special corner technique

咁又唔好 可能中神獸呢
賣人賣coins 留錢比fifa 20

冇咩人屌
角球入好正常

有感而發幾個月都講同一樣野
呢集game點都唔會無左綠燈
唔明有幾難接受

咪係 最底層個skill gap 係呢度 唔通明知最有威脅既招唔用仲扭/猜入禁區

利申 都係咁用

我想留等ff先開 do u agree

無人接受唔到

on9係一樣係 接受又係另一樣野

Kick off goal有來有往既 會令我珍惜我開kick off果一下

唔等啦 次次留等promo都無中過

岩既 但係我應該忍唔到手

講下有用架 咪話無用 佢都係話過fix patch

結果

要接受kick off glitch
要接受server lag
要接受d包閪

唔好屌
唔好回帶

我有隻硬吹84ruffier卡住係到 冇sbc做可以令我唔開住

Prime 古烈治 (CAM) + Kante (CM) (stay back) + Prime Vieira (CM)
定係
toty De Bruyne (CAM) + Prime 古烈治 (CM) + Prime Vieira (CM) (stay back)

兩組中場邊個好D

toty 2027

Best好唔好用？

算 人人接受能力唔同
見你地屌咁多個月都屌同一樣野
同karai ovvy一鳩樣

香港人係咁

大陸俾咩你都接受

有得打都感恩 咪接受 law

最大獲好多新仔場都唔係成日出

個人認為first time finess離譜過low driven

是但啦
TIF lala夠屌打世上所有rb

話說 留多次psn?而家打？

Thanks巴打，咁我買隻試下先。

咁誇張

我又唔係YouTubers
又冇打wl
講下隻game邊度唔真實姐

有龍移喇已經 仲想點 好好架喇

samlau1227

skill gap黎

Added r字頭

我望都望下年最有把握既射程係半場

反正fans 們都可以適應到

我打機o者又唔係打足球模擬game

綠燈一定有 但finesse好似就快改
Twitter啲官方友話2月前有patch

D3以下無finesse/綠燈/移龍都得
D2以上個個都abuse呢啲mechanics 防守finesse/ first time finesse已經變左基本技巧 入完只會覺得：「哎也，無移龍添」、「哎也，轉唔切人block添」

放狗一流

有做丹狗夠用到完驚

點睇都係下好D

等緊指引

改還改 話之你射上太空落番黎

有得我繼續移龍就ok

預左佢會NERF 到時再轉打法啦
一上到黎又講返呢樣野
我有感而發覺得你地悶啫

用緊左邊
如果為左將gelson轉做pedro轉右邊 好似好on9

次次都話改
patch完都係差唔多

咁離地嘅問題要課長先有本事答你

英超龍幾時跟風學埋fifa

Gelson勁啵

繼續年經 吹定硬吹

連登d清會叫你掉咗silva 影帝（起碼）

吹 萬一中隻真朗入唔到隊點算

如果個個都quote 美羊果球first time finesse ，咁福仔對熱刺果球low driven 擺喺上集都無問題啦

下年個fineesse shot實收皮

畀我upgrade埋gelson做ucl好過if pedro

想整 不過好貴

多謝各位意見

起手三箭頭用 promes rodrigo gelson 三箭頭
放狗俾gelson 落底傳地波 佢兩個成日執到雞

4點

直頭搞笑啦 quote 出黎

講緊遊戲最effective既入球方式同現實

拎一個example 代表晒

講下算喇 我都照用 我都係隨波逐流 EA話咩就咩 有得打有打抽包 就ok 了

買仲貴

m／m唔敢整

之前1.5m整到

好耐無見過walkout

第1球我呆左

用緊 best哥 咩都好 除左懶 真係好懶

英國佬係咁懶

第一球係點
不過你個隊人腳都算齊人
不過FEEL到你SM真係唔太識
做唔到好有效既COMBO去呃我
同埋對個進攻模式唔夠熟
唔肯定你係咪踢4231
如果係既話你唔太熟邊個位可以FIRST TIME FINISHING
綠燈都唔夠準 如果對足球CONCEPT有理解會好好多

北愛爾蘭嚟架

北愛都係英國啦

我都覺好好用
放狗一流 射波又ok
stamina 87 打足全場都得

我用佢踢左361場 入左171球

新手啱啱打dr升到最高果個級別
想問reward攞邊樣最著數

咁figo定best好

dr D1新手

英國，唔係英格蘭

唔係division
係另一個 有打就加分果個
sorry for 1999

我見親用Best既都好L勁

未用話Figo
早排我就係係到問兩隻邊隻好
巴打都答Best 咁用左之後都冇諗要換人 除左toty Mbappe 不過冇錢買

我覺得st 係 ibra 呢類 好似figo 好啲

attack medium 唔會唔郁咩

Best哥個樣 已經屌打包皮

會唔會太懶

我教左stay forward 都ok
但未教stay forward個陣
我右閘拎住個波想放直線 條撚樣真係會係中場線較接近自己後場位置 係到踱步 等兩等先向前跑

早咗派彩？
DR已pick up

我又唔覺有影響
L1 三角照哨一段

點解

un 吹pack 留黎抽聽日d 幻幻

錢定 untrade......

事實就係正常一張卡一日最多課5pack

揀獎即係dr啦 自覺冇運就要錢 有運就揀pack 好撚有運就tradeable 普普通通就untrade

錢定女人好

Crossing 好啲
始終 best 係射波型

點解要留聽日先抽嘅
sorry新玩fut 之前淨係玩pro club

新手要錢

聽日有新嘢出

有無指引

其實我對足球都算理解 十幾年踢波睇波經驗 只係我做唔到我想做既野
第1球ddg企左係到
第2球ddg我禁左兩次正方都唔斬 不過呢球算自己on9
我sm都唔熟 唔好話combo 我都係亂用

更多巴

啲球員咁貴，拎trade包會唔會抵啲？
但又驚聽日出新野就會market crash

尋日佢話等4點

一包rare play硬得
算係咁

你條撚黎？ 硬得

4231
本身
伊巴
baby迪比 TOTY KDB 基沙文

換成

伊巴
If包皮 TOTY KDB IF屁馬

好唔好?

吹得

點解唔留聽日先開⋯⋯⋯⋯？

算啦頂唔住

果斷拎錢買埋隻普金VVD算

師兄早洩

硬吹 我要ddg

一定係抽架咩
唔俾做sbc拎架？

入驚諗住揀獎品
突然發覺成個星期都無打過dr
無獎揀

你成日係邊線哂太多時間
但係你又唔係爆落去底線出波
又唔係扭返出黎 令我中間D人好易返哂黎
我覺得你而要練既唔係SM
反而係點樣進攻先

就算抽，你留得嗰2，3個pack都唔會抽到架啦

gun

唔好

留聽日開可能得隻78

練到咁上下再挑你地機

開晒 得肥料

今晚打唔打返場 順手解任

得閒既話可以啊 任我就解左嫁喇 可以照打

我覺得抵換
基沙文打邊無咁勁

輕鬆揀錢

最緊要係唔好怕輸
實戰試多D你想要做既野攞經驗
先會知 幾時可以做D咩

有無巴打整左荷甲隻dum
有無食皮

同求

田泰巴話好用

Sam 哥渣ga

真？

發覺今年啲半身相好多都mak大個口

d2 rank3 吹得 得1包金銀球員pack
硬吹就2包
錢就4萬
你會揀pack ？

真 見到d pack都唔會想拎

想落翻d4
Reward 冇咁閪

不過講真 我係對住呢到你同sam仔先好似變左打法咁 平時我打得放d
btw你都好似叫sam

哇 TOTY個陣抽撚咗1M 跟住冇開GAME成個星期
抽到PRIME PUYOL EA

哇 我屌你老味

Phy 數值唔駛懷疑
但唔知curve 數會唔會影響crossing
Futbin 正評仲勁過tie 仔

因為易連過tie仔，實多人用d
佢stay back嚟講邊方面都好似勁過lala
係唯一驚鈍

好少人叫我呀SAM
SAM呢個名留返比SAM GOR啦
我都唔係算得上勁個D
同埋開始無咩心機打呢隻GAME

屌頭先想拎電話check message唔小心hum左落notebook度爆左moon貼

請問巴打你，咩可以first time finishing?成日唔啱位

連vvd

向龍門 135-90度 斜傳落去 射得

錯post?

你邊頭方便

咁多人叫呀sam嘅

細妹比人搞大左

最簡單既話4231陣
兩隻CDM係中場同禁區中間攞波既話
LAM同RAM係會自己走入去禁區頂
就咁比佢就可以FIRST TIME FINISHING
當然都要睇下邊個人啦 沙拿尼馬個D會自己識走
其他WORKRATE同走位數值唔高既要叫佢走

鴨記咪得

食水深唔深

4222，2個cam會長期喺first time燙嘅位置

公廁名
叫咩都無咩所謂啦 認到就得

feel到中蘇咬

但好貴⋯

我印象中就算平嘅

比人搶到好易空

打得勁先用得自己名